光復法國，時代革命！讓愛與和平佔領巴士底監獄！

邊個衝邊個係鬼

光復俄國，十月革命！讓愛與和平佔領克里姆林宫！